今個聖誕 抽聖誕禮物

有朋友抽到條頸筋 到依家都仲痛緊

= =

...

笑左sorry

比多啲我!